［黃到金！！］灣仔富記老板印咗好多面具派

見有post話lkf全民面具
啱啱食富記，老細比咗兩個面具我。
一問之下原來係佢特登印。
我見仲有好多未派曬
大家係灣仔路過可以去攞個
順便懲下佢！

唔好浪費老細一翻心機呀！

有冇得緊急加印埋蘋果A1嗰隻popo面具

1031 蘭桂坊

自推

推

記得行過去攞個

良心食店一定要撐

推到攞曬為止

推到世界盡頭

正！今晚有面具用！
老蘭見

推
Lkf 8:30

8:30啊

本身嗰啲都好似未派完

推到攞曬佢

支持

咁大鑊

識玩緊係用V煞

推推推

Push

係呀 所以先幫手開post

push

維尼

話時話富記果個水吧連登仔仲有無做 好似成日都唔見佢嘅

以前返工成日去食生牛河 都幾好食

但張海報無更新 依家係直接去維園呀

老板

維園？

連登巴打嚟
Btw 牛腩墨丸同河粉都好食

我口誤
係Lkf
Lkf Lkf Lkf
Sor9

富記墨魚丸好好食

直接去蘭桂芳

懲罰佢

幫推

樓主好靚仔

全民慶祝哈囉喂

我真絲

推 唔好哂心機

勿演好食

人嚟同我攞曬佢啊！！！！

原來有連豬 想要

富記真係好好食

要G持

係咪想比人懲罰

真 成日都去食

推
幅poster好得意

個維尼好靚

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，幫幫手
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

宗教戰線：
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.31 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2千幾人被捕，多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

等我行過幫襯下先

gogo

想比人罰咪出聲囉

富記墨丸好好食

勁啊

推爆富記！！

起邊想懲罰下

好靚

同老闆講唔係維園 直接中環啊啊啊啊

佢啲面具係係寫Lkf
海報上星期貼 未更新

Halloween 連豬

老細好波

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

好驚D人去左維園 連登自己討論無用 已經唔係主流

新增食堂！

搵人帶支筆去幫佢改

MH I大仔同我罰佢

好得意

富記真係好撚好食
利申:成日大西北特登出去食

一陣去食先

呢間又係要排隊懲罰下佢先得

佢隻lego頭好正

係邊

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

咁正

罰你打一百次lkf

thx

想食牛根河

11.2 維園見

11.24 留港投票

係Lkf 唔好去錯呀

以一代百

起底開得一個post😂😂
自導自演

咪ON9啦 又唔係風向post
但你就係風向撚囉

[img]

真人真事 唔信咪自己落去睇下囉
連登依家係咪淨係識捉鬼

Hi

收皮啦

我就係傳說中個連登仔水吧
我依家間唔中都會返去幫下手

佢無女朋友

牛巴
我前果排成日經過見唔到你係水吧嘅

巴打重出江湖

佢係一睇一定俾人以為係popo嘅男人

佢最正係牛坑腩 之前好早賣哂
宜家唔知了

有無人知道依家派曬未？

想問間野係邊未去過

富記麵家 (灣仔)
灣仔灣仔道177-179號保和大廈地下6號舖

見到老板一直剪緊

Cls 一齊推

快啲去攞啦！

剪埋係咪痴咗線
去攞啊！行過路過都問下仲有無面具啦

老闆係豬肉牛榮
連登仔黎
幾個月前一開鋪就半賣半送咁請連登仔食
前排裝修後就冇去食
要懲罰下！

更正: 老板印左好多 有個熱心手足係到幫手剪
(岩岩坐低食左碗野 又大碗又好食)

ppp

推呢個

老闆小心啲
班狗好狼死

老板派左幾次面具，啲面具都好高質

push!

推到派完

有貼文宣，呢d要懲罰下啦

係咪好耐之前 有個巴打話開雲吞麵舖個間 個陣都有追po

yes

pppush

頭先佢話佢係水吧仔，原來係老細？

連豬派完

pish

派完啦？

重未派完

唔知 頭先有巴打話連豬嗰款派曬

給力小小啦 各位巴絲

頂～～